{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013694",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022090?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 노네임풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 ペット同伴の場合は入室を拒否されることもあり、その理由により払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してくる炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、別に指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 フルビラ101、フルビラ201、そしてフルビラVIPはスパ及びジェットプールを利用することができる客室です。 入浴剤は使用できません。 B棟露天スパを含むグランピングに関する情報も提供されます。 個別バーベキューの利用は20,000ウォンで2人基準であり、追加時に5,000ウォンが追加されます。 全客室でテラスバーベキューが利用でき、電気やバーナーを使用する場合は客室個別テラスが利用できます。 IPTVとWi-Fiは全客室で使用できます。 屋外プールは2023年6月4日から8月末まで運営されます。 夜間露天スパはペンションの庭で利用でき、駐車スペースがございます。 ブルモンを利用する場合、10kg薪1箱当たり25,000ウォンであり、利用時間は入室から23時までです。 当日現地にてお支払いいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室を拒否されることもあり、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用規約にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理道具を使って料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してくる炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、別に指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での娯楽や飲酒は制限がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どの客室でスパやジェットプールを利用できますか？",
            "answer": "フルビラ101、フルビラ201、そしてフルビラVIPはスパ及びジェットプールを利用することができる客室です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "個別バーベキューの利用は20,000ウォンで2人基準であり、追加時に5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "テラスバーベキューはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "全客室でテラスバーベキューが利用でき、電気やバーナーを使用する場合は客室個別テラスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "どの施設でIPTVとWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiは全客室で使用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは2023年6月4日から8月末まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "夜間露天スパの利用場所はどこですか？",
            "answer": "夜間露天スパはペンションの庭で利用でき、駐車スペースがございます。"
        },
        {
            "question": "ブルモンの利用にはどのくらいの料金がかかりますか？",
            "answer": "ブルモンを利用する場合、10kg薪1箱当たり25,000ウォンであり、利用時間は入室から23時までです。当日現地にてお支払いいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 712
    }
}